# Проект виробничої практики на підприємстві ПП "Науково-виробниче підприємство "Промекс"

Розробка веб-застосунку Unison із React.js для фронтенду та Django/DRF для бекенду.

Застосунок являє собою інструмент для ведення обліку працівників компанії та проєктів.